{
    "category": "Категория",
    "title": "Лични въпроси",
    "difficulty": "Трудност",
    "difficultyOptions": {
        "easy": "Лесно",
        "medium": "Средно",
        "hard": "Трудно"
    },
    "questions": {
        "easy": [
            { "question": "Каква е вашата възраст?", "answers": [ "0-18", "19-25", "26-50", "Неопределена" ]},
            { "question": "С какво се занимавате?", "answers": [ "Програмиране", "Наркотици", "Оръжия", "Нещо друго" ]},
            { "question": "Имате ли свободно време?", "answers": [ "Не те интересува", "Не съществува такова нещо", "Да, имам в изобилие" ]},
            { "question": "Как обичате да изкарвате вашата почивка?", "answers": [ "Никак", "Спане с разбиране", "Четене с разбиране" ]}
        ],
        "medium": [
            { "question": "Как правите бизнес?", "answers": [ "Аз работя", "Комуникация", "Четене/Слушане" ]},
            { "question": "Имате ли деца?", "answers": [ "Да, много", "Не, не още", "Правя си едно" ]},
            { "question": "Имате ли кола?", "answers": [ "Не, имам две", "използвам телепорт", "Не, имам самолет" ]},
            { "question": "Какво искате?", "answers": [ "Книги", "Зайци", "Моркови" ]}
        ],
        "hard": [
            { "question": "Имате ли съпруг/съпруга?", "answers": [ "Да", "Не", "Незнам" ]},
            { "question": "Вашите деца слушат ли ви?", "answers": [ "Да, разбира се", "Не", "Можеби" ]},
            { "question": "Къде е тоалетната?", "answers": [ "У дома", "Облаците", "5-то Авеню" ]},
            { "question": "Колко пари правите?", "answers": [ "Много", "Достатъчно", "Работа в прогрес" ]}
        ]
    }
}